12-17年美斯,C朗進球順境逆境統計

梅西總進球:53+59+52+58+45+91 358

C羅總進球:51+55+57+61+69+63 356

其中：

改變了進球時的比賽勝平負的進球（扳平比分/超出比分）

梅西:26+26+20+25+22+35 154

43.02％

C羅:25+24+23+27+36+38 173

48.60％

在球隊領先兩球以上的情況下的進球：

梅西:12+21+18+23+10+23 107

29.89％

C羅:7+17+18+25+17+10 94

26.40％

其中，2012年的比例十分微妙，我們詳細拆解一下：

2012年度進球具體分佈：

C羅（63球）

首開紀錄:17球（26.98％）

扳平比分:9球（14.29％）

反超比分:12球（19.05％）

領先1球時進球:13球（20.63％）

領先2球以上時:10球（15.87％）

落後2球以上時:2球（3.17％）

梅西（91球）

首開紀錄:13球（14.29%）

扳平比分:7球（7.69%）

反超比分:15球（16.48%）

領先1球時:32球（35.16%）

領先2球以上時:23球（25.27%）

落後2球以上時:1球（1.10%）

也就是說：

C羅2012年總進球63球，直接改變勝平負的關鍵進球38球，領先兩球以上時的錦上添花10球。

梅西2012年總進球91球，直接改變勝平負的關鍵進球35球，領先兩球以上時的錦上添花23球。

最後單拿出來國家隊大賽進球看一下：

C羅國家大賽進球（18球，世界杯歐洲杯聯合會杯）

首開記錄:7

扳平比分:4

超出比分:4

落後2球以上時的進球:1

球隊領先時的進球:2

梅西國家大賽進球（14球，世界杯美洲杯）:

首開記錄:3

扳平比分:0

超出比分:1

落後2球以上時的進球:0

球隊領先時的進球:10

翻大陸啦 大陸仔 c咩羅？ 螺絲就識

C朗打逆風係真係好過美斯既
成日笑佢眼神

請問有無整理埋其他年份呀？

一見到呢張就知道要留埋名睇弱智貼美斯摸額頭。

美斯救到巴塞，但救唔到阿根廷

成堆數據駁唔到，駁譯名

岩岩出世果啲要唔要？

你咁樣，花迷唔會入嚟

唔過兩頁

SORRY,下次唔咁早貼

花迷:歐聯唔計！

譯錯左，唔計

去咗虎扑睇，感謝分享。

咁又唔使，要返12-17其他年份就夠。

都無扭計咩撚野你on9?

早年, 小花會較多逆境波時贏波
例子 北京電視機, 都係小白絕殺, 小花有踼, 小花迷會入佢數, 當佢帶領球晉級

有人帶住踼逆境, 反勝, 都會入佢數

12年唔計啦傻既

6一1 尼馬好撚慘,所以先走

心態球王

鬥心球王

Strong post

呢個po應該要得閒就推推

咁詳細，我作為美斯迷都唔識點駁

淆底球王

上面話大陸譯名，唔計

原來阿根廷落後時美斯未過入波

阿根廷係乜嘢隊友？
葡萄牙係乜嘢隊友？

樓主好波！

數據post留名

呢個po唔過2頁

屌你歐聯兩回合個啲反cup咪會計左c朗係首入同錦上添花都on9既

比埋呢兩年梅西仲輸得多

點都要留返少少薄面比人既，
唔係既你叫中轉英同笑峰點面對姐

我見到個溫室

淨係計C朗最勁嗰三年，我朗又然，不如用2019沙維同2019美斯比較下

點解我數到5年

咁中間係咪最勁嗰三年？

Lm

費sir又好似吹大左 不過美斯真係太夾巴塞 佢踼皇馬曼聯呢啲球隊未必踼得起

你岩,C朗最勁3年唔可以計

係，唔計埋美斯09-12夢三時期，唔計

點解王騎仲味到

禁區插水拎12碼
同大陸狗d數據係假到仆街

國家隊唔計

唔洗駁
可以話鬥心唔係球技一種

係，我朗贏歐國杯，贏曬，史上最佳

樓主咁勇
快走先我頂住

假數據,唔計

輸兩球下入一球點計？

錦上添花拉開距離後被敵隊入波，但最後贏波，又點計？

隊友廢比人入波關美斯咩事

隊友廢 所以唔計

屌,比哂統計,
又話乜鬼歐聯兩回合反CUP
又話錦上添花拉開距離後被敵隊入波
又話12碼唔計
又話隊友唔同

真係乜撚都唔使再計,唔夠你地玩

原本以為佢係溫室小花剩係疤塞先贏到冠軍
原來踢逆境波都唔掂
小花又進化

其實兩條友
性格各有缺憾

C7：自大，但有火

M10：冷靜，但自閉

根本美斯的級數高低就不在乎於贏幾多獎入幾多波

有自信就自大
無膽就冷靜

屌奶星 好高汁

咪有一欄係「落後2球以上時的進球」囉

@王騎

花迷點駁你呀 佢地想過左小花呢個名落朗到架 比你咁樣駁一駁 美斯真係一世溫室小花架

比夠未呀，屌你老母

牙朗係咪史上最佳就唔一定
但美斯呢就一定唔撚係

小花錦上添花
人如其名

王騎有冇抄低啲數據

等咗騎哥好耐，點解仲未浦頭

駛唔駛扔西瓜搵返王騎大將軍出黎

你講乜野

王騎巴打失咗踪
有無人拋西瓜搵佢返嚟

條垃圾走數

都係阿古路 迪馬利亞同希古恩嘅錯

數據post值得推

慢慢對比啦 反正得返幾年比你地嘈

C朗
2004歐洲杯
葡萄牙1-2希臘 1球，落後時打進
葡萄牙2-1荷蘭 1球，首開記錄
2006世界杯
葡萄牙2-0伊朗 1球，領先時打進
2008歐洲杯
葡萄牙3-1捷克 1球，超出比分
2010世界杯
葡萄牙 7-0北韓 1球，領先時打進
2012歐洲杯
葡萄牙2-1荷蘭 2球，1球落後時打進，1球超出比分
葡萄牙1-0捷克 1球，首開紀錄
2014世界杯
葡萄牙2-1加納 1球，超出比分
2016歐洲杯
葡萄牙3-3匈牙利 2球，均為落後時打進
葡萄牙2-0威爾斯 1球，首開紀錄
2018世界杯
葡萄牙3-3西班牙 3球，2球落後時打進，1球超出比分
葡萄牙1-0摩納哥 1球，首開紀錄

美斯
2006世界杯
阿根廷6-0塞黑 1球，領先時打進
2007美洲杯
阿根廷4-0秘魯 1球，領先時打進
阿根廷3-0墨西哥 1球，領先時打進
2010世界杯 無進球
2011美洲杯 無進球
2014世界杯
阿根廷2-1波黑 1球，領先時打進
阿根廷1-0伊朗 1球，首開記錄
阿根廷3-2尼日利亞 2球，1球首開紀錄，1球超出比分
2015美洲杯
阿根廷2-2巴拉圭 1球，領先時打進
2016美洲杯
阿根廷5-0巴拿馬 3球，均為領先時打進
阿根廷4-1委內瑞拉 1球，領先時打進
阿根廷4-0美國 1球，領先時打進
2018世界杯
阿根廷2-1尼日利亞 1球，首開記錄

C朗一共16球，落後時進球6個，首開紀錄/超出比分8個，領先時進球2個，包辦本隊全部進球5次；代表作04.12歐洲杯葡萄牙2-1荷蘭，16歐洲杯3-3匈牙利，18世界杯3-3西班牙等
美斯一共14球，落後時進球0個，首開紀錄/超出比分4個，領先時進球10個，包辦本隊全部進球1次；代表作14世界杯阿根廷3-2尼日利亞，1-0伊朗，16美洲杯5-0巴拿馬

屌你老母又j鬥心

咁樣先係球王風範呀

順帶一提，垃圾希古恩同迪馬都做過c朗隊友

世盃外圍賽生死戰反cup 三球唔計

留個靚名先

扭波你唔計
1次進攻過幾多個人你又唔計
一場餵波被餵你又唔計
成功扭過人幾多次你又唔計
有咩你係仲未有數據架

樓豬好波

人地講feel 架

小花迷情何以堪

其實有咩好笑,真係唔明?

之前咪有research c7 壓力下表現完全不受影響
尼馬 夏3最廢
美斯平均以下

巴塞踢逆境波係好垃圾
前晚又係好例子，畀對家入波先就愈踢愈屎

其實巴塞作客一球都入唔到真係好離譜，
一開波比人入一球小花個樣好似死老豆咁沈哂，根本仲贏緊3-1
到下本場比人秒入兩球都只係和緊，仲要自己入人一球對面要入兩球，根本仲有優勢，唔明小花同成隊巴塞個心態弱得有幾緊要，連小學生都不如

好撚客觀wo 屌你老母

比你計埋囉，仲有無

痴撚線唱國歌個陣仲要鏡頭隊住個陣特登擺個死老母樣出黎，點先做到？

咁又話未入過

所謂逆境 計咗幾多球12碼未？

唔係唔敢答嗎？

阿朗重要時刻射12碼比到人好有信心
當然唔代佢唔會炒
但道氣好影響成功率

只要美斯願意入多少都不是問題

計扭波

扭波過人唔計？

叻啦威啦

仲有無？

up

淨係對西班牙

所謂先開紀錄，已經係 插水+12碼

咁想計你咪自己計囉on9仔

吓

一句已經秒殺咗你地啦

我知逆境12m好難射

計啦，講，計到未啊，計唔到呀？

低能仔，睇你老母都係腦生癌

數據又唔係我出，我問緊係你答

而家又經唔起我問，玩發脾氣

我既數據post就真係有mark低埋12m

研究顯示 Cristiano Ronaldo 於賽場上不受「壓力」影響
Neymar 則是在壓力下表現容易失常。

運動員的心理素質優劣往往能從賽事中的關鍵時刻看出，然而即便是常年征戰國際賽事，世界頂級的運動員也並不一定就擁有過人的抗壓性，今回 KU Leuven 大學與體育分析公司 SciSports 雙方的研究人員便足球這項運動為主，深入研究各個球星對於壓力下的表現是否受影響做研究。

研究團隊取樣了 7,000 場賽事，並從各項參數中密切分析出多位球星的狀態，其中 Cristiano Ronaldo 便是少數不受壓力影響類型的球員，即便是在關鍵或著尋常時刻，他都能發揮出穩定的表現。另一位球星 Neymar 在研究中則是容易在巨大壓力下失常。除此之外，Sergio Agüero 與 Luis Suárez 也與 Ronaldo 同樣屬於免疫壓力類型的球員，Eden Hazard 和 Ousmane Dembélé 則被分析為與 Neymar 相似。

原來唔敢答所謂數據有幾多係12m

好心收x7皮啦 垃圾

你質疑人哋數據準確
當然係由你提出新證據

定要學肥皂劇講呢到唔係法庭，唔駛證據

問下就有人幫你計幫你答，你咪好撚得閒好撚著數

即係唔敢答

明晒

做得八強王迷，個腦同logic都係唔正常

朗迷同支那人，係無分別

計埋助攻會客觀好多

客氣d問多次啦

請問各位朗迷，你們提出的上述數據有幾多球12碼？

我估唔到你地唔敢答囉

八強王騎狗迷條氣係咪好撚谷住好撚辛苦呀

你今日指控人哋犯罪
然後又要人哋俾證據話自己無
家下你當呢到係大陸咁弱智

醒少少當幫忙

佢同支那狗無分別

up

客氣d問多次啦

請問各位朗迷，你們提出的上述數據有幾多球12碼？

估唔到簡單一個問題

已經秒咗你地

唔洗客氣d問啦，你計啦，我求埋你計啦，好未

你up咩柒啫，有料你就俾
無料你就收收皮

呢到唔係支那，唔係被指控嗰個要自己證明自己啱
呢到有香港，你有質疑就攞證據，無就咪獻世

你呢句說話，已經證明自己都唔肯定同心裡有數啦

我都知12m好難射

哈哈

希望有料地答我啦，唔好9縮啦

就算全部都係12碼又點？入到先得架！
有人咪又係壓力下炒12碼輸俾智利，失埋冠

對於某d垃圾球員黎講，的確十分難射，駁唔到

真係好有逆境實力

對西班牙的插水12m 先開紀錄

果然利害

邊有笑…我話球王係要咁…

美洲盃決賽，小花個12碼唔計

你問下美欺咪知難唔難射囉
2:1領先都入唔到呀

順風球王

對西班牙入3粒，你亞軍廷球王入唔入到呀
牙朗就算扣埋12碼都多過零球果條垃圾啦

9咩縮呀，叫你答呀
咁鍾意支那嗰套就搬上去
上連登做咩鳩

王騎大哥做乜唔問埋小花有幾多球12碼
呀唔好意思 唔記得左炒左幾球添

對比啲垃圾黎講，射得入都收晒貨了

今季某人比人拋離20球

咁真係唔知係邊個啦

比垃圾拋離20球

問答題

邊個垃圾 今季入球拋離 C朗20球？

轉移咩話題呀
叫你答十二碼數據

你好鍾意比較，又話樓主條數有問題
咁肯計數未，出個表喇，等咩

淨係識俾負評有柒用

岩牙，順風咪贏20球，逆風倒輸返唔知幾多球

你地唔敢答我，玩一人一句人型蜈蚣，之後圍爐安慰自己無用的

你唔敢答我，已經輸咗比我啦

不願面對

有人都係小組賽對冰島易碼射失喎

王將軍話12碼咁易

唔咩柒咁
連基本logic都錯哂就返去讀多幾年書先

我問你啦 順境球王小花 答完咁點呀

12碼真係街場阿伯都入到

事實上垃圾就係垃圾，對垃圾刷數據又點，一到歐聯呢d大賽咪又係入唔到波累輸球隊

駁唔到

王騎推po推到上吹水台熱門

12碼, 街場阿伯都入到啦

騎狗又比人撚到氣急敗壞

美斯四連金球peak 期間唔計

王騎, 你仲未找數, 夠膽死出黎?

快D找數, 垃圾

王騎:蛆狗出線 我針插龜頭牙

果球冇壓力
唔計

生死戰一定係驚C朗多d
美斯最大威脅係上腳之後
都仲可以犯規
屌你C朗又可以屈頭鎚
Tap in又真係勁到仆街
唔通foul埋出波個條友咩
作為球玉
佢關鍵十二碼又係穩陣

12碼搵個跛既都射得入啦

傻鳩王騎
就算全部都係12碼入波又點
係咪想唔計

咁邊個前日被反cup 4球出球
但你唔洗答我

樓主唔好咁啦

想講4連金球都係6,7年前了
曲線笑鳩我花近6年都係垃圾

推

比垃圾猁炒4甩

我美屠殺巴拿馬

踢波踢成隊嘅..
淨講個人入球無意義

美斯勁在串連大局觀都好強
令身邊d 人都高一個level

eg小白沙維 本身勁---> 世界級
suarez rakitic 幾勁---> 世界級
basq alba普通---> 好勁
pedro bojan 最明顯, 去到英超即刻勁廢

反觀cr7, mu rm juv本身都世界級
佢加入只係錦上添花

人地世一都只係逗住個中場，美斯成隊逗住晒，邊夠你踢

痴撚線講到沙維小白都比小花carry

召喚王騎

同意
美斯無左西班牙幫，得國家隊4亞
西班牙幫無左球神得二個歐國一個世盃冠軍咋

花迷之神

將葡萄牙未拎過世界級盃既球員同亞軍停既神比？

依家係邊個唔敢答

巴狗真係 柒咗就攞一堆冇用嘅數據出嚟遮掩自己柒嘅事實 我淨係知道 巴塞連續兩年畀人反cup 小花去呢啲情況下失曬蹤冇表現 已經唔知幾多年冇歐聯拎 你覺得你嗰啲垃圾數據 就會令人唔記得你嗰啲柒嘅事實?

根本美斯的級數高低就不在乎於入幾多波

有小花逗住舒服哂

數據唔夠呀朗時就話睇feel
個feel柒時又睇返數據

隊友既錯
教練既錯

靜晒

講埋呢次

叫花迷點駁喎

入親呢啲朗花大比拼嘅post都有好多嘢笑

認同你又唔中意，朗迷真係好難服侍

國家隊衰廢教練豬隊友
小花是無辜的

係，我地朗迷講咗咁耐都係想你駁我，你地小花迷做咩唔出聲

係南美杯握唔到機會，仲要造王者夾硬連搞兩年
黎緊又連續兩年喇，小花好好把握呀，
廢事一陣要人地南美足總造撚到你年年都搞就唔好意思啦